屌奶星，牙Fred究竟有咩吾識

牙Fred真系癡撚線，拍劇又得，唱歌又得，彈結他又叻，鬧人又有霸氣，連武打片都得。究竟牙fred有咩系做吾到

牙FRED係咪即係錢嘉樂?

癡撚線，連中醫刀識

系咪新移民黎，連鄭俊弦都吾識

死熱狗想吹奏牙fat洗應

可惜樣子on9，咬字裝膜作樣。

奠咁滿又搞搞震

投降吧

on9 user name

個名甘型

ching專注討論ok?吾好成隻小學雞甘捉人錯字

TVB快啲俾牙fred拎視帝啦

吾使tvb俾，我哋牙fred吾需要依啲，牙fred要奧斯卡就夠

盲反撚

樓主唔好再吹奏牙fred

系 影哀晒._.

系，牙fred交俾我呢d高汁會然吹奏得啦

我先系高汁會然，死熱狗又想蝦我地本民錢

佢套桌球天王好正

個套野有佢

諗左一陣利雲幾時去左意甲

系你老母，吾你老豆 5p仔 牙牙牙

吾好攞件辣殺同我比啦

死出波台啦

成隻小學雞甘捉錯字=.=

Poba

牙Fred同撈家加埋完美結合

都系以前牙joe好

唯一可以同牙fred有得比既都系坤哥

tvb新四大天王

坤哥牙fred牙醫刀削面

坤哥留番比我吹奏就得 其他梨地既

乜香港有電視台嘅咩

番去高登啦。

真系新移民，當亞洲最大電視台tvb系乜野😂

甘你老母

你估禾無返咩

系 搞到個壇低質晒=,=

你當cctv流架？

Tvb依家回勇 8:30有牙Fred撈家 9:30有洪狗翠如 凌晨又有妙手仁心

老老實實，每日都有牙fred已經夠吸引大半個亞洲

更正

坤哥邊系日日有

坤哥唔洗日日有都吸引死人拉

牙fred先系，坤哥打戲有冇牙fred甘勁

ok 打戲牙fred真系一流 但唱功坤哥勁

佢識唔識搞gay架

你當牙Fred唱歌流架 地盡頭

牙fred一首熊貓刀贏坤哥啦

系

原來她不夠愛我 原來我坐後備座
頭寒吧 我沒有辦法 為你開滿天花瓣

屌,樓主成能日吹奏,搞到全世界都識牙fred 演唱會比人炒貴曬

依家又唱與諜同謀片尾曲 又同雁詩唱我暪主題曲

同c9搶黃牛？

十項全能Fred

最多打和咋

牙忽明顯高班好多

樓主on9

屈到

牙Fred

熊貓尊一至死

Milk仔你改個咁既名我差d認你唔到

幾型

人生然家

牙Fred 世界第一 ＝。＝

咁既廢柴都有打手

你老母個仔就廢柴

你去死全家啦賤種狗

垃圾

牙滿好波

牙Fred同撈家演技屌打晒同劇演員

Tom hoball

tvb可以拍套劇有齊tvb新四大天王我就無憾

又老屈

牙Fred坤哥牙醫刀削面Hayden

諗下都覺得一定系神劇

牙Fred 世界第一
Btw 樓主on9 死mk仔

咁都有位入

大家吾好聽佢9up，佢依啲死Mk囝最鐘意屈人

吾講咁多，牙fred好波

與諜同謀片尾曲屈機

牙fred應該三十歲前上到神枱

認同樓主on9既quote呢句

樓上on9

牙Fred ho ball

撈家真係老啦，睇得出牙fred帶住佢入戲

咁都要牙Fred有實力先得

羅嘉良都有人吹奏
唔講咁多
牙fred世界第一

負評俾樓主既

好波！

兩個mk囝收皮

走啦mk

樓上on9仔

走開啦5p仔

牙fred識唱投降吧但唔識投降

入黎波台就應該入鄉隨俗

擺明牙Fred 男一啦

依到係香港呀，係連登呀，5p番旺角 5毛番中國

又入人地地頭搞事

吊你老母 米搞事啦 系旺角行街吾俾上討論區？
你有病去睇醫生啦 連登你開架？禾吾撚色你wo
Btw 樓主mk弱智偽毒on9仔（阿Fred 世界第一 ）

撈家身患絕症睇到我喊

Ali已經出晒水

屌你老母系咪搞事呀

私鬥撚死返出去 依度集中吹奏牙Fred

牙你老母閪
全部已block

好痛牙

Me too afraid

Yes，路狗吾好再搞私怨

是其是 非其非
禾講事實= ="

仲要打NBA

走啦私怨撚，系咪熱狗黎，成日老屈我依啲本民錢高級2工

Block 左禾 會扣血架=.=？

Mk囝又想老屈禾

又私怨，又老屈本民錢會然，你仲吾系熱狗

收嗲啦 吾想同你拗

私怨撚出去嘈啦 米阻禾吹奏牙泓

專心吹奏牙fred啦熱狗仔

你就熱狗

全世界都知我本民錢義工

Ringo

Fred

完美劇情 父子成仇人

十卜milk

兩大戲劇大師對決

牙King

每日生活就系為左睇牙Fred
強烈要求不停拍續集

再吾系開幾套新戲都得

牙Fred完美演譯商業間諜

超越埋美劇個啲

Milk囝改返個名啦好柒牙

邊到柒，不知幾型

今年拎硬飛躍 仲有機視帝

預言tvb視帝系牙fred

坤哥屌打啦

演技差牙泓幾皮

坤哥同牙fred係電視地位應該同牙朗美欺差唔多既

仲有兩個鐘又有得睇牙Fred

Milk 囝個死mk又去左吊女

死mk又老屈

貢快吊完女 早洩牙你

我刀想有得吊，好似你甘每日換sp咩

好興奮 就快又有牙fred睇

1小時45分鐘

八點半又要睇牙fred

牙fred真系好有慈父feel😭

二打選樣做主角 真係好撚嘔心 唔知賣左幾多次屎忽

牙fred同撈家鬥戲不落下風

六

on9仔

字都唔識打憑咩話牙泓

又有牙fred睇
前排冇左坤哥睇好吾習慣
好彩又有另一天王睇

牙fred竟然中伏

牙fred

牙king高招

吾洗理d小學雞 牙fred世界第一

吾好將牙fred同狗坤拉埋一齊講

牙泓演技直逼撈家

下集仲可以食Ali，人生然家

路狗終於講人話

原來牙fred同撈家正系可以睇到下星期五

一早過左
冇牙泓 carry呢套劇根本矛人睇

iPad l•

知你堆sp夠大波羨慕死迷普喇

大家刀迷牙fred吾巧句句jer住哂wo

你jer禾先=.=

路清多女係人都知

佢地班mk老屈禾咋

你系死Mk，矛人老屈

指鹿為🐴

路清應該有牙泓甘靚仔

牙泓世界第一 豈容禾呢d凡夫俗子能及牙

牙弦靚仔過路狗啦

你sp數量應該系佢幾百倍

Sure

米再抺黑禾 巧多清已經誤會禾是mk

有幾個sp吾系Mk系咩

.....有撚幾個咩= ="
禾🈶️兩個sp 左手同右手

牙泓專一至死

女同事一個，去澳門一個，仲有啲吾同手足講既，仲吾系幾個牙=.=

梗系，邊似路狗依啲Mk甘有sp

禾吊你咩 女同事刀茅吊過佢最多是曖昧
D手足9up你又信=.=

兩個poba又互含
肯定系funson report sin

日日癡女同事車遲早癡上人地屋企啦，到時仲吾系sp咩=.=

=.=住禾附近 好易撞到 食左會巧尷尬

死mk米講女啦
繼續十卜牙fred就是了

Mk仔會驚尷尬咩=.=

好驚牙Fred會豬比牙king

豬左比牙King 禾即刻打去通訊事務管理局投訴

Milk囝你個意大利po幾時先肯出文找數

罷睇tvb

不嬲吾睇
系有牙fred先睇

今日臨尾牙泓比牙king勾到線

牙king好狗利用康生
系個玲玲到裝偷聽

撐牙Fred范根

甩尾哥

卓生仆街黎 扮Ali老公媾佢

咸濕佬

Milk囝是咪潛左水？
波台手足入左去你個意大利po十卜你了
快出文啦米走數

熱狗圍爐post

有冇人對意大利統一有興趣

入去十卜milk 囝啦

屌牙！路狗咁撚多女既，又sp又剩

佢地老屈笑鳩禾毒撚

范根就好，有得食靚湯

樓上吾好搞事

講得好

樓上死mk

Ching 你老母

吾你老母

甘你老母

咁多5p撚
究竟香港教育有幾差

清甘矛禮貌=.=

D小學雞扮哂正字特警貢巧嘔心=,=

又去做gym識sp

低質新會員

你地ifandog會員編號細啲就好威咩=0=

識咗幾多個

一向唔睇TVB，撚識FRED係邊個

吾睇tvb 平時刀會睇下新聞架嘛 當好炸子雞刀吾色

好似你班廢青吾睇tvb刀知坤哥系邊個啦

死廢青咩人刀吾識

鄧健宏？

無常識吾使同人講

收到phone 樓主約左炮友兩點去吊閪

你做完gym多左幾多個sp牙

套野係咪真係有佢

利申 笑到仆街

打吾打cs 坐緊車返去了

2:40前挽得

Ok

幾點返到屋企牙尼

1點左右

要送左人返去仙

送埋sp返去順便搞野刀系一點搞掂

禾吾是快槍手

大家可以吹奏返牙泓了

你同大波妹叫春個時話以前讀書個陣一日幾q喎=.=

禾吊你牙

叫春出去啦 依度集中十卜牙泓

你講既=3=

大把人你鍾意.

你最鍾意幾, 陳凱林, 小寶, 蔡達哥, 小儀, 祖男,

Ar feed 世界第一牙=.=

叫吾叫春刀吾關你事 個po你開桇？
波台城管牙？

躝啦叫春mk路狗，個Po我開既

系吾走吹牙

係牙Fred面前私怨必須放開

牙乜吾乜系乜
咪撚扮 好討厭 死5P

我=卓君臨 路狗=錢永棠

唔係吹奏牙Fred請出去

繼續睇tvb
無眼睇

路狗頂龍系羅樂林個仔咋

tvb甘高汁刀吾睇，尼刀幾弱智

路狗系錢永堂身邊個跟尾狗

系咪打邊爐柒到比舊肉辣親個個

Tvb回勇返好耐 8:00有愛回家 8:30有牙泓撈家鬥演技 9:30有洪狗翠如情侶檔

就系果條柒頭

米9up la 98

條柒頭系牙fred講完之後秒速收皮

Wait me warm up computer

吊你牙

10:30有大波妹睇

系條女屋企牙

我restart先

系 跟住12:00又有程至美醫生

吾睇tvb就懶系高人一等甘

呢個post又好撚多垃圾5P撚加戇鳩Ching

原來牙fred由做死屍捱到依家，真系好勵志😭

吾你老母

..yes

樓上做乜

你得未牙=.=

ching潛完水拿

Ok ar

尼好撚廢=.=

樓上作爲中國人竟然狂鬧啲同胞，真系on99

( Show Blocked User - 拿玻里神鋒Milik )
最撚憎睇5p字

吾好block禾牙，禾吾想單機牙

痛死人啦

入黎波台刀5肯入鄉隨俗

就嚟又有得睇牙fred

牙Fred Ali好襯

Yes，好羨慕

就嚟做

牙king真系好仆街，甘對牙fred刀得

牙Fred專一至死

覺得ali襯吾起牙fred

覺得好襯

靚湯好正

點忍，系咪老強

范根廢到

之前仲吹到好勁甘，系牙fred既話幾下搞掂晒啦。btw棠哥吾系甘刀吾老強掛

牙乜柒

走啦垃圾

你話自己呀

講你牙

Milik Ching 好波

Cyrus 正垃圾

垃圾都有用過你呀 牙牙仔

屌甘刀比佢食到靚湯

忍忍都好可愛

一定要系牙fred依啲甘好品既人先可以日日一齊刀忍到

抵啦牙king，之前對牙fred甘差

范根唔識起雙飛

冇撚用

又要下個星期先睇得

片尾曲完勝主題曲

次次聽都好感動，已經set咗做電話鈴聲

走啦波台狗

成班垃圾

吾好牙

好彩無禾-.-

巧威威牙
Block完po張相出黎形d架
吊你老母宜家d廢青真系得啖笑

吊你 平時已經單機仲走去block人

點睇刀系佢單機吾系禾地三個啦

笑撚死 仲夠膽死走去block完人po相

無睇套劇 岩岩行出廳聽到

企左係電視機前面喊

自爆單機

返入去坐啦=.=

寸到

牙Fred 感動世人

吾系你既錯牙黑b

收聲啦

dost >>>>>>> u

感染力已大過單春

fred>>>>>>>>>>>>譚伯>>>>>>>>>>單春

Fred世界第一

佢葡超神鋒，我意甲神鋒
意甲>葡超
我>dost

唔識唱漣漪

Yes，Fred>>>>>>>>>>>Micheal Jickson

on9

你就on9

兩日矛得睇牙fred

迷雲吧我沒有辦法

為你開滿天花瓣

依家已經好難頂，系甘系myavsuper睇返套劇既重播

撐牙Fred向撈家復仇

搞到牙King訓街

等多日先有得睇牙fred

牙fred>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>mj

今晚又有牙fred😍

依幾日睇返晒套劇有牙fred既片段

聽日可以打cs u ok?

吾知牙，不過早上十典前一定得

我挽得WhatsApp尼

你吾打禾今晚返自己屋企=,=

叫條女買返部notebook送俾尼啦=.=

未生日牙

清明牙

做乜牙，還掂尼吊甘多女刀差吾多啦

禾真毒黎

以前每日一兩q，衣家每日一q刀叫真毒

Mk囝食撚屎

牙Fred型過mk囝多多聲

梗系啦，mk囝狗也不吊

貢多負皮 啲人逢紅必反

高登仔系甘

死mk有咩不滿

自認mk

路狗隻Mk囝又柒

On9 你兩個mk互含完未

你就mk

吾你老母個老母

做乜撚

就快有牙fred睎

出街食緊飯無得睇直播

假迷fred

死mk迷雲狗扮迷牙Fred
飯可以不吃 女可以不吊 牙fred不可以不睇牙

第一次國得路狗講人話

決心同雲加牙泓共存亡

雲加是最好的

屌奶星，太專註睇牙fred演技搞到上吾到黎

馬明套野甘吾掂比反禾地牙fred做算啦

吾系牙fred貼黎做乜，死mk想攻城牙

美世代=垃圾

Milk 做咩吾敢入自己個意大利po

有冇人對意大利統一有興趣

大家入黎g持下樓主

自己話自己神峰

Mk囝自吹自擂

Mk囝話自己系bb

辣殺Mk囝

膽敢自稱路斯基

仲要bb

仲有半日就有得睇牙fred

有矛手足衣排早左食飯去專心睇牙fred

邊間neway牙村短

牙Fred演技屌打牙良

新世紀

經過漫長等待，牙Fred仲有一粒鐘就強勢歸來

想知Ringo點兜出現係牙king間房

等睇牙fred又挽計謀

終於開波

由心虛變質問羅家良
轉守為攻個心理層次 完美表達到

牙Fred真系巧醒，甘刀搞得掂仲要順便質問埋牙king典解要騙Ali

卓生智力低到

癡撚線，有冇甘好戲

牙Fred醒啫

卓生已經有懷疑了

算系甘啦，甘大穫

卓生準備瓜了

抵撚死

咁都自救得返

屌牙

路狗個死Mk又掛住吊女吾上水，仲好意思話自己迷fred

好撚正
一個 post block 撚哂啲 5p

又要入黎又要屌

吾好扑我 OK? = =
怕痛 = =

牙King吾系有牙fred幫手間美世代晨早收左皮啦

屌那星，牙Fred甘少戲份

牙king收皮了

錢永棠

lfd咩 啪針自救

真系on9

主角不死論

對牙king甘差快啲去死啦

( Show Blocked User - 波蘭神鋒Milik )

Fred又屈機

牙fred勁到，甘刀發現到

自己單機啦傻鳩

牙fred好戲到

洗乾淨隻耳仔一陣聽歌補數

原來馬明套戲首歌刀系牙fred唱

不需挽救

痴線 希望TVB 廿四小時播fred

首片尾曲屈到

依家呢度係連登呀 你死返高登啦

牙fred系米已經超越左學友了?

超越買micheal Jickson啦

豬sir

牙fred見手足要錢刀吾幫手

吾使報仇牙

胡仔比人昆牙

牙fred晨早估到胡仔比人昆啦

終於聽到牙Fred唱首片尾曲，香港樂壇又多首神曲

駁吾刀

牙fred當棠哥狗咁撚

有冇甘屈

馬明果套野入面首歌係咪Fred唱
幾好聽

Yes，Gap仔識貨

重複睇左今集3次 牙fred d戲冇一part會悶場

牙fred食埋硬c

人生然家，可以挽3p

連NBA都打埋

扮撚晒大明星

你老母就扮大明星

保狗

做乜牙ryo蛇

有冇人決定tvb夠膽雪牙fred就去廣管局投訴佢

牙Fred連偷食都識

屌奶星
牙fred連一腳踏兩船都識
真系我男神泥

踢波刀識牙 踢巴西隊

香港牙fred玩轉樂壇

tvb甘on9咩刀做得出啦

報紙佬9 up唔好信

真又典，系禾地牙Fred有魅力啫

牙 fat hoball

有冇人對意大利統一有興趣

樓主請出文 好想學野

真心 我係仔都想比牙fred屌屎忽 應該幾好力

好勁

樓主去左拜墨索里尼

屌你老母專心吹奏牙fred啦，吾巧搞私怨啦

唔識專一

相信熊貓家族門一大清早就被亂七八糟的新聞標題影響之下，
大家此刻的心情可能有點複雜
相對於亂七八糟的標題，
版主此刻比較擔心的是我們熊貓BB的心情
我絕對相信Fred 是一個正人君子，
絕不會是酸民口中的一腳踏兩船的人渣

開波

牙Fred巧巧人，牙king甘對佢刀肯救牙king

屌

Howard正仆街

胡仔真系冇腦

仲幫埋撈家上德育課

真系見多識廣

牙fred當d手足契弟

吊你老母牙范根甘對牙fred

Cyrus自己on9姐

仲話兄弟 牙Fred明明對佢有恩

見到牙Fred深青表白國得巧感動

甘刀矛kiss

扑埋刀要同尼講咩

牙Fred系現實食女

硬c刀食埋

屌拿星一路睇阿fat一路賭馬

贏到仆街

牙fred首片尾曲真系巧正

巧巧聽牙

Yes

Me too

收皮啦尼，有好料就自己賺，毒水share比手畜

牙Fred眾叛親離

牙king巧仆街

棠哥真係笑話黎

隻雞巧正

抵啦牙king

牙king吾使諗住吊ali lu

穿崩了

癡撚線

但聽講人品差

差尼老母臭閪

笑死

牙Fred d戲屌打Ali

搵撈家黎刀豬啦

原來已經推到2x頁
Fred仔個影響力睇黎係連登都唔少野

頂級巨星推到甘多有乜出奇

卓君臨瓜未

快啲死啦辣殺

路狗矛得睇牙fred

牙king 死左

終極對決

好睇過鐵血...

撈家咁都未死，點睇牙fred carry大結局牙

有牙fred carry啫

老老實實，劇情真系麻麻，不過有牙fred就由糞劇變神劇

全靠牙Fred撈家carry全套戲

牙king好撚慘

【東網專訊】 香港歌手鄭俊弘(Fred)舉行首個個人演唱會《鄭俊弘Welcome to my Dreams 演唱會2014》，獲鍾嘉欣、樂易玲、緋聞女友姜麗文、王君馨、及蔡思貝到場支持，姜麗文亦帶同哥哥姜文杰及父親秦沛支持，可謂總動員出動。而同屬星夢娛樂的藝人吳若希、林師傑、胡鴻鈞、王君馨、姚兵等上台做嘉賓前都坐在台下看表演支持Fred。
Fred首先以自彈自唱結他開場，之後Fred便脫下外套展示訓練多時的二頭肌，在台上大彈結他solo，又似炫耀著他的結他技術！隨後便與自己組的Band合歌，更多謝三位band友:「初初寫歌都是鼓勵自己，大家一齊堅持就有Rick and roll的精神！」接著與一同參加《星夢傳奇》的鄭世豪及羅鈞滿上台唱歌，羅鈞滿就表示參賽其間都知道Fred非常有實力，更不會忘記一起流過的汗水，而世豪就祝Fred很快使能登上紅館舞台。然後Fred就唱出於《星夢傳奇》的參賽歌《時代曲》，令全場歡呼！

牙FRED的音樂新哲學 - RICK AND ROLL

牙Fred自創新音樂

同貝多芬齊名

仲有2個鐘左右就大結局

已經好想喊

有冇人刀喊左

牙Fred大戰棠哥

+1

牙fred同雲加刀吾好走

泓加專一至死

已經準備定幾打紙巾 Ringo 牙king

啲眼淚已經出緊黎

未有牙fred睇前睇朱朱刀好

仲有10分鐘就做 巧緊張

巨浪沖天只得我獨來獨往
奮力 游上 彼岸
站在巔峰只得我在回望我
如何 捱過 風浪

開始

卓生

覺唔覺呢個post 太少圖

牙Fred 原本對撈家只有恨同憤怒
而家多埋其他感情(憐憫、諒解、無奈、哀傷......)
好豐富
個表情谷住谷住，又唔可以爆發
雙眼水汪汪，又唔流眼淚

吊牙，搞到禾刀喊左

由憤恨到悔恨
報仇成功後反而想要父子情
睇到我都喊
演得好好

牙Fred比人捉走左

牙fred居然吾夠打

甘多人=.=

牙fred吾好再假啲

棠哥仆街黎

諗緊計智取

劇情所需牙

牙fred一有感情讀白就急屎

棠哥根本笑話黎

根本Carry緊撈家

范根

希望弘加代替弘仔死

屌你老味陰d陰d反雲

牙fred型到

好型

牙Fred反cup

痴撚線

完美反Cup 講呢d刀吾系佢果皮

型過iron man話自己係iron man

牙fred好波

感動世界

牙King咁都唔死

牙king

poba燈到牙king香左=.=